勇武又識字既唔該入黎睇一睇

郭志：義戰、私了、裝修⋯⋯「勇武」的可與不可

唔止謝sir，連er er er sir都……